撲你個乖！G.E.M.首新歌《句號》(Full Stop)好聽到傻

MV聽日先有

靜啦

。

被狗咬啦你

發現樓主專追D大陸妹

Gem係香港人 佢住香港揸香港passport

ok啦。。。

欣賞佢首歌幾真實嘅 少見嘅題材
佢舊公司係真係仆街嘅

係 好正

返宇宙啦

返宇宙啦你

支那Gem

三毛 hong kong is not 支那

ok

推

返支那啦

香港冇乜邊個歌手唔係大陸人

句號

作詞：G.E.M.鄧紫棋
作曲：G.E.M.鄧紫棋

可惜我們終於來到 一個句號
窗外不願飛的蜂鳥 也在哀悼
城市再也不會聽到 我們爭吵
你會不會少了一點煩惱

回到十二年前 回憶就在眼前
你帶著帽子 而我樣子 帶著靦腆
不過第一次的見面 你說
你有先見 我的先天 被訓練過 我能有片天
我當時天真 寡見鮮聞
不像成年人 有能力辨認
不是為了賺了有錢分 我為我的前程
希望我寫的歌裡面有更好的和弦聲

時針滴滴答 你還記得嗎
說句心裡話 你還懷念嗎
第一次發唱片 就一馬當先
從此在大場面 我不再站旁邊
我是真的感謝 佩服你的眼界
怎麼想到和你是帶著刺痛地完結

你看著一朵花慢慢萌芽
我卻看著你意氣慢慢風發
慾望聚沙成塔 價值慢慢分岔
太多失望讓我對你的信任慢慢崩塌

可惜我們終於來到 一個句號
窗外不願飛的蜂鳥 也在哀悼
城市再也不會聽到 我們爭吵
你會不會少了一點煩惱

時針滴滴答 你還記得嗎
說句心裡話 你還懷念嗎

你說我是個商品 沒有你我就不可以
這些扭曲的真理 差點毁掉我的自信
如今的我已覺醒 如今我不再哭泣
再不怕堅持自己 做你沒做對的決定

你知道嗎 這一輩子除了我的爸爸
你曾是我最信任的男人吧
但空白的娃娃 總會慢慢⻑大
抱歉我沒法永遠當你聽話的傻瓜
可惜我們終於來到 一個句號
窗外不願飛的蜂鳥 也在哀悼
城市再也不會聽到 我們爭吵
你會不會少了一點煩惱

多少年裡 多少遍你 多少錯卻沒多少歉意
但過去了就不再介意 把珍貴的放心裡
把痛的傷的全都忘記 我⻘春的全部回憶
那愛的恨的全都是你 希望你偶爾也會想起
就讓我真心真意 把歌唱完重新開始

時針滴滴答 你還記得嗎
說句心裡話 你還懷念嗎

蜂鳥

好sad

好唔好聽你都傻架啦

佢對經理人又愛又恨

拉

收皮啦你

好慘 一睇就知佢講緊舊公司

當張丹親人 人地當佢搖錢樹仲幫佢惹咁多是非

宇宙占

垃圾

唔係

泡沫好聽啲

首首都好聽ga la

收皮啦打手

過曬氣有咩好聽..==

仲有無人記得瘋蝗漿呢個term

😮

幫佢推返人氣

幾大波

而家無乜剩啦

要求唔高 女友有呢個size就滿足

大陸gem

幾正...

係幾好聼，但真係支那gem = =

香港牙棋

係高登講gem同周杰倫係原罪
但佢地的確係一個時代嘅代名詞

好傻的支那

咪屈啦

2登係多盲反

Cmocho25
[ 歌曲背景 懶人包 ]

這首歌寫的是鄧紫棋告別前公司，可能大部分人只是喜歡聽紫棋的歌，平時沒有太關注她的消息。

今年三月，紫棋決定和合作了十二年的前公司蜂鳥音樂終止合約，原因多不勝數。

蜂鳥音樂公司老闆及鄧紫棋前經紀人，張丹，於一次校園歌唱比賽中鄧紫棋演唱了自己13歲寫的作詞作曲“睡公主”，而頒了冠軍給她，那就是他們第一次見面，頒獎照片裡，“你帶著帽子 而我樣子 帶著靦腆”。

-解約原因其一，自從鄧紫棋2014參加我是歌手2爆紅以來，因才華橫溢躥升速度極快，對多方造成威脅和眼紅，因此負面新聞也接踵而來，但是前公司沒有一次為她澄清或公關，任由紫棋一人承受鋪天蓋地的輿論壓力，只留下一句“清者自清”。
-於2014年紫棋爆紅時，悄悄把她的名字G.E.M.和鄧紫棋註冊商標，歌詞中也呼應了此事“你說我是個商品”。
-我是歌手2總決賽之際，強迫鄧紫棋先行簽下續約合同，否則威脅不能參加總決賽的錄製， 這種行為根本就是MV裡所表達的“提線木偶”。
-去年年底擅自給鄧紫棋接了一個微商產品代言，而且該產品懷疑有安全檢測上的問題，試問哪個一線當紅歌手會去接一個沒有品質保證的微商代言？
-蜂鳥曾經欺騙鄧紫棋讓她承擔宣傳費用，並聲稱“其他藝人也是如此做法”。
-2017-2018 Queen Of Hearts世界巡迴演唱會（並未計入2019的八場），一共40場，鄧紫棋並未收到一分錢的演出報酬！實在令人覺得匪夷所思。
-在解約之後，蜂鳥音樂正式申請入紙法院，控告並對鄧紫棋要求賠償，絲毫不念舊情，可見張丹真的眼裡只有錢，沒有情誼。
-鄧紫棋解約後發歌多次受阻。比如之前的“差不多姑娘”曾幾次在Spotify上面被下架，如今這首“句號”，也因為可預見原因導致不能第一時間上架內地各個音樂平台，背後是誰在搞鬼，可想而知。

合作了十二餘年，你看著她從女孩成長為女人，你們經歷了太多歌迷也無從得知的事情。如果你真的對她足夠了解，你應該知道，這是鄧紫棋的時代，你，無法阻止她飛翔，你無法。

哭jor...

原來今次有入做埋producer同arrangement
又一突破。。。

港版IU
全能到仆街。。。

亞洲最top兩位女歌手...
唔能反啦

又幾好聽==

咁識野？

好正

我會計埋小娟

小娟淨係rap
牙gem同iu rap同唱都勁

ok啦
seulgi唱功勁好多。。。

點解大家仲咁憎gem...
佢其實都幾好啊

啲人俾假新聞洗咗腦

Gem勁啲

入黎為左block鳩你條垃圾，出返去先

小娟唱都好勁喎

Ok la

係個樣差2位少少姐
對奶都有返d料到

仲有羅志祥

差幾班啦

.

唔中意佢寫D歌
其他都OK

*詞

寫得幾好

G

E